一啲勁深藍嘅人真係冇得救

同深藍同事吹水，佢直情話，催淚彈吹入民居老人院冇問題，當地嘅市民係有責任關窗，如果佢地個窗壞咗咁就係佢低死啦，警察政府更加不需要賠償負責任，因為係做嘢。

對方係一班小學冇畢業嘅老粗，點拆?

無謂晒時間係d有堅定立場嘅人到

講黎都曬氣
依班人已經無左良心

淺藍仲有得傾
深藍就廢事曬口水啦 駁唔到就當聽唔到轉話題

呢啲唔係堅定立場
係根本冇智力去諗嘢

聽到其他公司啲老闆仲話共產黨好好添，民主對經濟發展無撚用，講埋六四做得好啱

屌，鬼唔望佢遲啲去深圳俾人拉去坐監

正常人點會覺得殺死數以千計嘅人好?仲要係學生，就算係犯罪，都唔可以咁樣就地正法啊，支持64嘅人究竟個腦有咩問題?

香港嘅教育系統有問題，點解會出到咁多冇受教育嘅人

射粒比佢點知咩事

等佢下次經過比警犬亂棍打死

無得拆，佢個世界係唔同我地，除左佢係直接比政府攪果個

我都係咁話，他朝一日無啦啦比狗打，或者係屋企食煙就會醒覺。

但係都有可能怪罪示威者，原諒警察，話都係啲示威者令警察打佢

女仔比人強姦無問題，佢地有責任着貞操帶同食避孕藥